著deep v嘅死gay 佬走開啦屌

下次俾你揀位先喇
唔想坐你隔離

面對gay 佬步步進逼 應該如何是好？

補番張deep v 圖先

你咁樣影人會唔會你先係gay

當日力戰六大派嘅無忌弟弟原來係真gay佬

無圖會俾人問候老母㗎

咪係 時時都以為你係男人哋就會鍾意你